凍到想訓

一齊

好空虛

絲打？

有j既絲

Join

咁爆

岩岩返左入被窩準備訓

真人有j

就係咁爆

可唔可以攬埋我個心

好暖

會唔會打j?

唔會
諗起廿幾歲仲要自己打好可悲

你想搵巴幫你打?

都唔想
對性冇興趣
想要愛

咁會唔會想打車輪、渣波同摸j?

冇期望

咁對男定女有興趣

攬住waiwai訓

半夜餓醒